{
  "Annual Leave Information": {
    "Additional Annual Leave": "工龄加算",
    "Annual Generation History": "年假结算明细",
    "Annual Leave Details": "年假使用明细",
    "Annual Leave Remain": "剩余年假",
    "Annual Leave Total": "年假总发生",
    "Annual Leave Use": "年假使用",
    "Base Annual Leave": "年假发生",
    "Comment": "细部明细",
    "Date": "日期",
    "Month 01": "1月",
    "Month 02": "2月",
    "Month 03": "3月",
    "Month 04": "4月",
    "Month 05": "5月",
    "Month 06": "6月",
    "Month 07": "7月",
    "Month 08": "8月",
    "Month 09": "9月",
    "Month 10": "10月",
    "Month 11": "11月",
    "Month 12": "12月",
    "Monthly Annual Usage Status": "月度年假使用现状",
    "Name": "区分",
    "Time": "时间 ",
    "Total Use" : "使用合计",
    "YYYY" : "年度"
  },
  "Attendance Information": {
    "Date": "日期",
    "End Time": "下班时间",
    "Holiday Type": "休日类型",
    "Remark": "备注",
    "Start Time": "上班时间",
    "Week Day": "星期几",
    "Work Shift": "工作组",
    "Work Type": "工作制"
  },
  "Check Employee" : {
    "Check Employee" : "确认职员",
    "Employee Number" : "公号",
    "Mobile Authentication" : "手机认证",
    "Name" : "名字",
    "Question & Answer Authentication" : "问题&回答认证",
    "Select Reset Method !!!" : "选择初始化方法!!!"
  },
  "Common" : {
    "Change Additional Information" : "兼职变更",
    "Select Additional Information" : "兼职选择"
  },
  "Electronic Approval": {
    "Open Electronic Approval": "Open Electronic Approval"
  },
  "Index" : {
    "Annual Leave" : "年假",
    "Cooperation Progress Tray" : "协作进行箱",
    "Forenotice Tray" : "预告箱",
    "In Tray" : "未决箱",
    "Logout" : "退出",
    "My Working Time" : "我的工作时间",
    "Over Time" : "加班",
    "Progress Tray" : "进行箱",
    "Received Tray" : "收信箱",
    "Recent Posts" : "最新公告",
    "Reference & Circulation Tray" : "参考/传阅箱",
    "Working Time" : "工作时间",
    "Worklist" : "业务清单"
  },
  "Login" : {
    "Employee Number" : "公号",
    "Forgot Password?" : "你忘记密码了吗?",
    "Login" : "登陆",
    "Password" : "密码"
  },
  "Menu" : {
    "Annual Leave Information" : "年假信息",
    "Attendance Information" : "上下班信息",
    "Electronic Approval" : "电子裁决",
    "Menu" : "菜单",
    "Personal Information (ERP)" : "人事信息 (ERP)",
    "Reset Password" : "重置密码",
    "Salary Information" : "工资信息",
    "Web Mail" : "网页邮件"
  },
  "Message" : {
    "A/D Not Use" : "A/D 未使用",
    "Alert" : "告示",
    "Answer 1 Not Exists !!!" : "答复1不存在 !!!",
    "Answer 2 Not Exists !!!" : "答复2不存在 !!!",
    "Answer Error  : On Time" : "答复错误 : 第1次",
    "Answer Error  : Second Times" : "答复错误 : 第2次",
    "Answer Error  : Third Times" : "答复错误 : 第3次",
    "Answer Not Exists !!!" : "答复不存在 !!!",
    "Check Employee Error" : "员工确认错误",
    "Employee Number Or Name Not Exists !!!" : "不存在工号或名称 !!!",
    "Error" : "错误",
    "If you do not have permission, only your own information is retrieved" : "没有权限时，只搜索自己的信息",
    "Locking" : "锁定",
    "Not Exists User Data!!!" : "个人信息不存在 !!!",
    "Password invalid !!!" : "密码有违规则 !!!",
    "Password Not Available, Check Password Rule!!! Can Not Use id and More than 2 Letter of Name in Password!!!" : "密码违反规则了, 请确认密码规则 !!! 密码中不能使用用户ID或名字中包含两个字以上 !!!",
    "Password Not Exists !!!" : "密码不存在 !!!",
    "Process Error!!! Please Check API Server!!!" : "进程错误 !!! 请确认API Server !!!",
    "Reset Password Error" : "密码初始化错误",
    "Search results do not exist" : "搜索的内容不存在",
    "Search Text Not Exists !!!" : "搜索词不存在 !!!",
    "The authentication number does not match" : "验证码不正确",
    "The authentication time has expired" : "验证时间已过期",
    "Unauthorized Access" : "擅自接近",
    "User does not exist" : "用户不存在",
    "User Name is incorrect" : "用户名不存在",
    "Work Conpleted" : "作业结束"
  },
  "PersonalInformationERP" : {
    "Company" :  "法人",
    "Department" :  "部门",
    "Employee No" :  "工号",
    "Name" :  "名字",
    "Chinese Name" :  "汉字名",
    "English Name" :  "英文名",
    "Position" :  "职位",
    "Title" :  "职责",
    "Occupation Type" :  "职种",
    "Work Type" :  "职务",
    "Enter Type" :  "入射分类",
    "Group Enter Date" :  "集体入职日",
    "Enter Date" :  "入职日",
    "Probationary Expiration Date" :  "见习工作结束日",
    "Retire Date" :  "辞职日",
    "Sex" :  "性别",
    "Zip Code" :  "邮政编码",
    "Address" :  "地址",
    "Current Zip Code" :  "现邮政编码",
    "Current Address" :  "现住址",
    "Telephone" :  "电话号码",
    "Office Phone" :  "办公室电话",
    "Email" :  "电子邮件",
    "Mobile" :  "手机"
  },
  "Profile" : {
    "Basic Information" : "基本信息",
    "Change Additional Information" : "兼职变更",
    "Change Language" : "更改语言",
    "Dispatch & Additional Information" : "派遣和兼职信息",
    "Log Out" : "注销",
    "Password Reset" : "重置密码",
    "Profile" : "Profile",
    "Restore Original Information" : "恢复登录数据",
    "Utility" : "Utility",
    "Vehicle Information" : "车辆信息"
  },
  "Reset Password" : {
    "Answer 1" : "回答 1",
    "Answer 2" : "回答 2",
    "New Password" : "新建密码",
    "Password" : "密码",
    "Password to change" : "更改密码",
    "Registration Number" : "身份证号",
    "Reset Password" : "重置密码",
    "Reset Password using Question" : "重置提问/回答使用",
    "Reset Password using Regist Number" : "居民身份证号使用初始化",
    "Reset with Mobile" : "重置手机使用"
  },
  "Salary Information" : {
    "Actual Salary" : "实际支付额",
    "Amount": "金额",
    "Attendance Information" : "出勤明细",
    "Count": "件数",
    "Deduction Details" : "扣除明细",
    "Deduction Salary" : "扣除金额",
    "Hour": "时间",
    "Minute": "分",
    "Name": "名称",
    "Pay Type" : "工资分类",
    "Payment Details" : "支付明细",
    "Total Salary" : "工资合计",
    "YYYYMM" : "支付年月"
  },
  "Search" : {
    "Information" : "信息",
    "Search" : "Search"
  },
  "Title" : "题目",
  "Web Mail": {
    "Open Web Mail": "Open Web Mail"
  }
}